HOOFDSTUK XIII.
GOED, ik ben ingehaald en de meesten zijn flauwgevallen.
Zwijg op een wrak met zo'n bende als dat!
Maar het waarschuwt geen tijd om te sentimenteren.
WO _got_ om die boot nu te vinden - moest het voor onszelf hebben.
